(明日香港) 中國貴州孤兒院疑收錢 養幼女供男子性侵

香港人再唔抗爭既話
班高官好快向我地d小朋友入手性侵架啦
到時諗住報警？只會原告變被告
班高官性侵完你小朋友 拉埋你坐監都仲得

2019-06-27 17:18

〔即時新聞／綜合報導〕中國近日有網友爆出貴州省有幼稚園和孤兒院成性交易場所，且有兒童被注射激素催情供民眾買淫洩慾，引起網友高度關注，迫使警方得涉入調查，不過目前由於事實不足，警方同時轉而查證是否為網路假消息，而當局目前已判定事件非屬實，不過有媒體透露，該事件與上回北京一起兒童性侵案類似，案情似乎不單純。

綜合媒體報導，26日一名「@鵝組兔區爆料」網友在微博分享多張聊天截圖，表示貴州畢節市和凱里市有幼稚園及孤兒院提供兒童給民眾性交，有些「顧客」甚至花高額費用或特意搭機前往買淫，同時也附上多張性侵兒童的現場照；而有微信帳戶「陳麗坤 風車幼兒園」也指出有民眾提供金錢指定「陳姐」定期給某女童注射激素，並對她進行「訓練」。

消息瘋傳後，當地警方不得以開始對多家幼稚園和孤兒院展開調查，不過至今尚未查獲任何賣淫跡象，因而也開始核實該網路消息。據悉，多名網友透過軟體，辨別出上述性侵照片是陳年假圖，且目前爆料者自稱警方涉入調查後，便刪除微博，因此詳情仍未知。

而警方也循線對「風車幼兒園」進行重點排查，但仍未查獲該幼兒園位置，不過畢節市黔西縣倒是有家「大風車幼兒園」，且其員工表示園內未有「陳麗坤」這個人。此外，有疑似當地網友指稱爆料中的幼稚園跟人員確實存在，惟網友並未明確指出幼兒園名稱和地點。

貴州公安廳27日在天津公安機關支持下，發聲明表示該爆料為編造的假消息，將向爆料者祭出法律途徑；但據《新唐人電視台》報導透露，「大風車幼兒園」是家總部設在北京的中國一級連鎖幼稚園，在全國1至3級擁有近百家連鎖，而2017年報出性侵兒童事件的北京「紅黃藍幼兒園」，也是全國連鎖幼稚園，情節與此次爆料類似。

而且報導強調，「紅黃藍幼兒園」不僅有軍方背景，且事件涉案人有多名北京軍官。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

返炒

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

不嬲都有啲咁嘅嘢架啦 地獄鬼國

唔係既話拜登點會咁愛支那呀

可恥！香港人，唔可以輸！

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫
你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

🤬🤬🤬🤬

大陸人最鍾意搞細路女

地獄鬼國

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

迷底已經解開
推上侵侵twitter
連任有望